TWICE定延因健康問題將不會出席Soribada頒獎典禮

Jeongyeon will not be attending Soribada Awards 2020 with TWICE due to the condition of her health.

JYPE says all efforts will be made so that she can recover as soon as possible.

早日康復

老婆仔

應該係開演唱會對唔岩咀柒得滯要潛水😂🤣

定B

Sorry爸打

收聲啦傻鳩

Ching ho ball

JYP條on9阻撚住晒

QQ